燒山可否不要老 又再燈到

熱烈祝賀燒山尋晚臨封盤轉軚成功, 再次保住燈神美名

一齊幫手作埋後面佢

燈神首次敗陣
而家已經停止出片以作反思之用